其實咕嚕肉同生炒骨既分別係？

生炒骨係沉船用

咕嚕肉無骨 生炒骨就真係淨係炒啲骨比你

成日有人講 千鳥同雷切 又有咩分別?

唔係力咕力咕魔法陣咩？